有冇PC Pubg既隊友

我忍夠街場啲大陸仔，有興趣留TG，多數晚上十點後打

自推

推，

我哋依家玩緊香城online

宜家

我都想玩

來吖

留tg

你人仲響到呀可？

推

想同樓主玩

Tg?

iamnoobiamsorry

已加

想join . Tg. Jasonion